在第一集中，一名警官被播放了自己开枪打死一名男子的视频。 《巴比伦》评论:喜欢开枪的警察的愚蠢生活|Melissa Leon | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 这名男子名叫泽维尔·科尔塔达(Xavier Cortada)，是一名同性恋者，他在书中描述了自己与交往8年的伴侣无法结婚的沮丧。 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 男人降服于上帝，女人降服于男人，几个女人降服于同一个男人，这是人类幸福的最高境界。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 但索迪斯大楼的维修工和两名在交火中丧生的警察都是如此。 巨魔与殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 他看起来像一个应该有孩子的人，但现在永远不会了。 穆斯林警察被恐怖分子杀害|迈克尔·戴利| 2015年1月9日|每日野兽 
 戴维环顾四周，看见一位老人穿过草坪朝他们走来。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 超自然主义者声称，宗教是上帝向人类揭示的，这种揭示的形式是一本神圣的书。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 至高者从地上造出药品，智慧人必不厌恶。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 他想起了一件事——一个深耕事业的人所应有的矜持姿态。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 同月十三日，他们将一个家里有两个信徒的人绑在木桩上要活活烧死。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624